(轉)(求理性集思)《第一次聽到前線說：累了》

我知我抵屌，我唔係前線為大家犧牲自己一切俾命抗爭既手足
算唔上有咩資格講好多
但大家屌我係風向撚又好，屌我搞分化屌我得把口乜都好，小弟受屌

大家今日三點又好八點又好或者之後做咩小弟無能耐，亦無資格過問
只想跪求大家可以睇完手足心聲之後，停一停諗一諗

問心，唔係話信唔信勇武手足
我知鬼一定有，但亦都唔能夠所有野入哂鬼數
正如我成日屌我啲屋企人唔可以交通問題搞到民生有問題全都入我地數

講多兩句廢話，小弟無del走FB本來fd既藍絲，家庭成員工作上司下屬都有藍
間中都突登搵藍page睇，為既係想多多少少都等彼此都唔會單純活在同溫層
知己知彼，了解實況係最重要，呢一點小弟深信不疑

『他說，這幾天身邊不少手足都像著了魔，「唔撚明點解要幫政府合署裝修，有咩用先？又唔係咩政治象徵，淨係會煩鳩啲普通市民，本質上，同你扑郵局扑消防局無分別架。政府毛都唔會甩一條啦。」他常常強調，勇武從來不是愚勇，「我地好清楚，自己點解要去打。好似爆入立法會咁，你問我一百次，我都會話攻得靚。」』
勇武既重要性，大把人提過小弟唔多講
但唔係「愚勇」，知道點解要去打，真係好重要好重要好重要

『有個司機屌阻路，竟然有手足話要扑佢車。後尾係無做到，但係我都好撚嬲，咁咪惡撚到好似啲藍絲咁？』
神獸有好有唔好，大把人提過小弟唔多講
但某啲失去正當性既c了愈黎愈多，啲人就會開始好似屌黑警咁屌埋我地

事至今日，黃藍都會屌政府

但我身邊唔係藍既人真係會話，搞政府唔搞到市民都明，但搞地鐵搞銀行真係搞到人(雖然多少有鬼)
係會俾人覺得係真暴徒

小弟最後想講，民意大方向雖然無逆轉，但有啲對示威者行徑睇法上subtle啲既轉變係真實存在，只係一時三刻反映唔到出黎(其實我就覺得好多平台已經反映緊)
而最撚大鑊既係，當反映出黎之後要返轉頭就好難

如果各位手足一向自問光明磊落，又或者民意/抗爭既正當性唔再重要，sor, 哂咗大家幾分鐘
如果各位手足覺得唔割蓆得黎，大家又真係做法唔完美，但可改善既話
可以停一停諗一諗，再繼續上街
小弟心願足矣

兄弟爬山
各自努力
齊上齊落
光復香港